落了閘不應酬

落了閘不應酬
如撞見白衣天使
扑爛了頭 或孕婦冼低呼叫999